用左兩年iphone 6s 想換機 求推介

依家咩手機性價比高
6s 舊電倒水咁 又慢
利申：睇youtuble whatsapp順 對影相冇要求

Lau ming

換返6s

ios11？

Ipx

yes

點解呢

iphone 8 啦
平d spec又一樣
無兩鏡頭無要求ok

個價trade in都keep到

認同 規格一樣平成兩千五

我ios10.3.3 好順 雖然會降頻

多謝爸打意見 其實我都考慮緊iphone 7/8 同一d大陸手機
btw 其實大陸手機性價比係咪好高？

等換iPhone se2

同好
利申5s用家

用緊6仔

6仔琴日換左x

x好用?

我自己就淨係用iphone 由4用到而家
所以可能有偏見啦

但我d fd由覺得iphone貴唔好用 最後都轉哂iphone
因為個software keep到順

大陸性價比實高 但個人覺得用唔長
老豆都要1年半轉1部 而且個價直接depre到零
計番iphone用3年可能都係貴多一二千

有啲唔慣 但都不過不失 影相好靚

用緊iPhone 7 換Note 8 明唔明智
定等Note 9
想轉會

Whatsapp lag係點樣

睇cap screen 似係6s plus